有冇發覺近排iPhone 用電快左

痴撚線
琴日放假係屋企用手機睇左兩三個鐘片
由100%跌撚到30幾%
仲要部機好撚熱
有冇巴打一撚樣
利申用7plus部機用左差唔多一年

出街又係，乜柒都冇用過都可以跌20幾%電

iOS 11問題

你都識得講睇左兩三個鐘片

前幾個月頂多跌30幾

提醒你，係時候交會費

兩三個鐘唔會由100%去到30%囉，佢嗰部iphone 7 plus

電係消耗品

點會唔會，我咪例子

部機叉電又會熱，睇片又熱，玩下game又熱
係咪近發佈會又逼人轉機

我呢兩日都快左好多
平時到中午仲有8，90%
呢排中午就70%

垃圾apple

我仲以為係我問題
最近電用快左
Ipx ios11

仲以為係我問題
近半個月 叉電部電話熱熱地 用電量又比之前快左3分1..

Ios 10.3.2

7仔 ios11.4
3hr screen on time 得返50%
正唔正常，只係上下連登，睇下ig

感覺d 電去得好快

用緊12唔覺

11.4.1 食電食到傻

me too

呢幾日未返到屋企就用晒啲電，明明已經用少咗

係街影下女都食電

屌呢八月中開始

ios12完全唔覺

手乜撚野機

Lm等 Android 狗入黎打飛機串iPhone

6s 長開power-saving mode

11.4 問題

ios11.4
玩隻定位game食電食到傻,一分鍾幾%

唔覺
6s plus
6s
兩部都無問題

有冇熄icloud 呢項？
好似呢期自動開左

熄左會好啲？

買新機

搭車返工上連登同面書，得返60%

面書

6仔長開慳電mode都去得好快 仲要三個月前換完電

等緊正式版ios12

新iphone 就出 gay cook 唔做衰部機等你換機？

ANDROID打手又作故仔

無事 iPhone X iOS 12 beta

用左唔夠半年7p 唔想咁快又換

突然快到仆街

臨近apple發佈會想你換機係咁架啦

跟據前nokia 工程師講過
會係chips set 時間 到某個時候就會trigger 一d問題 等你換機
只要reset timer就解決問題

好耐之前 某forum睇到

有冇人知道電量顯示異常點搞 部機食電快仲要一到某個電就冇電自己熄 明明粒電換咗冇幾耐

可能你打得多av姐

有冇人同我一樣
朝朝訓醒個電話都無曬電
80%訓 訓醒得返30% （已經熄WiFi data gps咩都冇開)
好似7-8月開始 係咪冇得救唯有換機？
用緊6s
電池容量仲要有89%

試過n次訓醒電話自己熄埋 鬧鐘都唔響

Apple 天才： 無得救 請買新機

夠鐘交會費

呢兩日好左，夜晚差滿熄機第二日再開無用得咁快

真係快咗好多

傳聞ios12之後個問題會解決

個os食電

舊model 會好快無電

iPhone 7 ios 10.1.1
呢2日真係用電快左好多 仲要我淨係聽歌

iOS12 冇事

垃圾iphone幾時搞外置電池呀？屌你老母！

100%出門口，返到公司得返20%
淨係上連登

垃圾ios11

咩機？

5s ios 9.3.1

未出咗囉 好撚正 成隻忍者龜咁 j 撚死人
Apple 設計真係好無敵

Apple 大陸個SERVER要大家的DATA

差不多時間了，要換機

咁又誇張啲喎

低質廠商先會咁做

呢個吹得大左d wo

apple換電 定係出面換電？

iOS11？咩版本？

我都覺，上下連登都扣得勁快，舊電capacity由90跌到86
唔知關唔關就嚟發佈會事
利申：7 Plus 10.3.3

你部7plus幾時買？中間有無換過電？
7 plu話哂都係2年前產物，如果中間無換過電同係當時買嘅第一水機，啲電跌咁快唔奇

apple唔係講過話會較低舊電話電池效能咩
呢排又近發佈會 知咩事啦

Me
等我以爲壞電話換左7
屌點知一9樣

ifan 狗反了

上下snapchat 上下連登，5分鐘度沒左5%電
係米跟分鐘計㗎

幾時有？

自膠

搞錯左，係換左8，日日倒水電

真
收工塞車嘅話未返到就單位數

出面換 但條友好似整手機幾好喎 見好多人都約佢整

5s

ios 11.3.1
用電快左好多

唔記得喇喎 果次apple仲話用優惠價比班人換返舊電丫嘛
之後再出新機唔會仲會唔會咁做
不過而家出d電話基本上都係用夠2年就收皮 逼你地買新機

我就唔信會係apple換 粒副廠電好明顯死左

以前聽歌唔扣電

佢係降妳cpu速度 等妳舊電無咁快用晒電
iOS 11.3打後 已經解決左 妳可以手動解除限速
但係唔保證粒電係高用量既時候頂得順

再唔係換電

你啱 上網搵返d新聞話係較慢部iphone 記錯

一年前，無換過電，依家iOS 11.4.1

就算91%都係用得好快

笑而不語

呢兩日我都覺得用電快左
利申:8+ ios11.2.5

去到幾多先換電，雖然可以返工充，但係平時放假一定要帶奶媽出街
利申：Ip7

果邊Set左野落部機度，就嚟發佈新iPhone叫你換新機

你仆街喇
係連登講iphone唔好

點睇都用家問題啦 睇成兩三個鐘片

用左兩年6s 尋日去check 佢話係主機版有問題搞到電都壞壞地 最後成班機換左

mola mola

用左2年幾 仲提我換電

唔jailbreak 就抵死啦
我仲用緊10.2

一點出去食飯70%，而家已經得返30%

有冇人左上角長期喺度load緊野有個圈係咁轉係Wi-Fi隔離

iPhone 6 iOS 9.4
3x%電開Snapchat可以即刻熄機

因為就出新iPhone

蘋果提醒你夠鐘買新機

11.4.1
本身用緊iOS 10（都係咁）
佢變到咁就up左11 點知都係咁

唔用快d點買新機

用邊個台？ 收得差都會好食電

唔覺

有冇用低電量模式？

Iphone 6S+, iOS10.3.2
舊電快到倒水咁 出門口100%番到公司得番40% (淨係聽歌)
真係老化啦

reset timer？

LG nokia 同asus都有做
其他唔知

我地做唔到
頂多factory default

淨係聽歌想跌破90%都難
你部野係咪就爆

我都係i7 plus，有同樣問題，不過早兩日換左電，部機快左，舊電又耐用左，好左啲

新機用一個禮拜就開始 用電用得快

apple提提你 又係時候換機姐

每年九月 將做鐘教番六 七月就會冇事

較做1月好d ,可以頂耐d

突然覺得我部7plus唔係太差
利申：用咗2年

我 7plus 有冇人同我一樣周不時自己重開

i7用左差唔多一年 最近用電勁快 一日要叉幾次電

個個蠢材用iphone唔識jailbreak
我部5S換完電快返好多
好彩冇升ios 11
個個都話頂唔順

有呀 ching

成個post都係到踩 iphone因住有idog入黎咬人

踩唔識JB既蘋果用家們

琴晚訓著左 播左6個鐘頭歌都仲有40%電
你地點用iPhone

利申 iPhone X iOS12 beta

踩舊電咋喎，又無話iPhone 其他野乜乜柒柒

Apple提提你準時出新機啦

已準備狗衝新iphone
可能係connect左airpods...chur快左
但d電真係去得好快......

換電未得囉

迫你上iOS 12

見到apple 負評都會咬嫁啦 多數都係用iPhoneX 但唔識techical 野

[正視聽] 愛不轟動了連自己友都咬

仲要唔係叉爆電

iPhone已經傻仔機 用到咁唔知有咩好講
唔係係出面換副廠電 就係5s舊電用耐左收左皮都屌
用7仔都無電個d 可能 背景運作所有app都開晒/群組傾計瘋狂著mon彈通知咪無電
仲有最後一個可能 底板漏電

你話iOS軟件問題就無乜可能嫁啦

iphone係速度最快的電話
包括用電速度

I7冇呢個問題
P.s 1日8粒鐘瘋狂食雞都仲有電

唔怪之得nokia收左皮 究竟有冇諗過等人換機 係換其他牌子

Iso12

想問點重設？重設后會否影響已經影咗嘅相save低嘅時間？

因為每張相都顯示佢幾時影

出新iphone

連WiFi 齋上連登10分鐘

6s 粒電仲有89%

係時候要進貢了

交會費啦 百幾蚊換電
仲唔去?

年年就出新機都係咁架啦
年經

我地就咁reset唔到
我地只能洗機

之前有人研究過每就到新iphone出
Google search就會多好多 iphone變慢， 電用得快既search

我冇事喎

利申：i8+

Wechat

呢兩日直頭會lag
用咗一年度 8plus

買咗年幾 每朝鬧鐘響完 啲電跌到得70幾%

Iphone 8 ios 11.4.7
無打機 開埋省電模式都跌得好快

被逼用 入面乜個人資料都無 禁左定位 無入信用卡wechat pay

部ipad 2017only用嚟睇news, 最近用電都快咗好多

X一樣咁廢
有時無啦啦發熱 啲電由100跌到40

8plus 用家
第一次用iphone
明顯用電快左
本身一日差一次
現家要差2次

我部iphone 8最近都係喎。好似真係9月開始

明明用左1年都唔夠，都係每日叉1次。

SOT幾多？點解plus機都要叉2次，你部機係咪有問題

咁係咪部機啱啱買嗰時唔洗每日叉？

總之就apple 最勁 最無問題啦
你有背景app 食電 即係你使用不當 用家問題
iOS 唔識管理 反而係用家問題

metoo 我都exactly 係咁食電
你用app 未食電囉 熄機唔用未省電囉
結論：用家問題 使用不當

連登一向好食電

出街試過 關數據基本ok 但喺再開翻會繼續倒水 自己解決方法 連接wifi之後就無事

不如話所有app 一向好食電
App 問題 iOS 又贏
熄機唔用最省電

但係點解iOS10 無依個問題？

依家長期開省電模式，但啲電都係好似倒水咁

2點差完電 現家得返24

有無人down/update唔到app 成個月都係咁

on9 整app個個問題 關iOS咩事 你可以做既係熄左背景佢 由其facebook個d 係咁拎妳位置 係咁更新po 唔晒電就奇
要講 android背景app仲食電禁左背景運行都有好多app偷偷地做緊野 由其大陸app

如果係OS問題就似iOS 11.3咁上晒報話好多人表示比以前更耗電啦

呢個真 差唔多等於打機咁

咩情況？

iOS 11.3 到而家有改善過咩?!
原來iOS 控制唔到隻App 又學到野 寫左幾年App 完來我學錯哂
Android 見隻App 食電會提示user 會kill 左佢
Andorid 背景可以同時幾隻App 一齊行 iOS 唔得
但係iOS 依然都係食電過Android
Op6 一日電量無問題
ip8 人人都要一日差兩次
iOS 又落後 又垃圾

因為就黎出新iphone

想你準備定錢聽佢個發佈會

算啦 點都人死撐apple

用緊iphone
已經心癢癢想過檔android
睇埋pixel 3 xl 再決定

係快左 以為電池壞

不嬲出新iPhone之前啲舊iPhone就會突然食電又變慢咗架啦

呢個定津嚟

買都買Pixel 3，Pixel 3 XL個M字額

而家d rumor一時又話有一時又話無
都係睇定d 先
本身又多用手機影相，
所以都有諗過p20 pro
不過10月又就黎出mate 20

btw 而家部note9 比d 外國網站捧到天上有地下無咁，都唔知係咪咁好用

6s都係 遲啲換電

我仲係用緊ios9，呢幾日用電都快到仆街

呢幾日部X勁線手 跌咗幾次落地 今日仲跌開唔到機
睇黎要換機了

唔帶套？

我NOTE8 年代, 唔撚洗就住就住用D APP都冇宜家IOS咁食電WO ching
你不如叫宜家d iuser禁撚晒whatsapp果d係background run
弱能智用電話用到要電話就自己

[正視聽]

其實note9 都只係一部正常電話, 只係宜家比起上黎多功能過ios好多
夜拍堅靚, 其他開app, 打機, 咪又係咁....

JB 啦

電又用快左又成日lag機

點樣reset?

每年一到發佈會就會冼手㗎啦
有programme㗎

尋晚望住部機由80每5秒冇1%

雖然真係好陰謀論feel但咁多人都覺真係似乎有啲嘢

人唔用下腦 不如死左佢

我都唔明 係我好彩定 d人亂作故仔
電話又好 PC又好 Ps4又好 switch 又好
所有電子產品都無你地既事故發生